[求屌醒] 突然好掛住個好衰既ex

前兩年終於下定決心同ex分手
帽又帽過 一直當我係免費雞 每日都話其實好唔中意我 從來都唔會同朋友提起我
分手後一個月佢講到自己好後悔 我都狠心冇理佢
唔夠兩個月就同第二個一齊左
但突然間好掛住佢好想搵佢

痴鬼線咩 醒下啦 而家痴翻去 佢都唔會珍惜你架 諗下自己點比人當雞當飛機杯啦 折墮到仆街
利申 折墮過

我知呀 成日都係度諗點解佢唔可以對我好d 真係好唔開心 喊住問過佢好多次點解唔中意我

有得解架咩 佢唔中意你咪對你唔好 佢唔鍾意你就係唔中意你架啦 即係無個種感覺 無個種想保護你嘅感覺 你鍾意一個人就想保護佢架嘛

我都好掛住個ex
一散左之後佢決絕到仆街
但我仲係好掛住佢 無晒尊嚴咁纏住佢

我都有纏住佢 好似傻仔 但你點解散？

諗翻起要用各種方法去引佢注意真係好on9 其實要中意一個一樣禁中意你既人真係好難

都係因為太愛一個人
而佢已經唔愛你啦 醒下啦

咁咪繼續做免費雞囉

我都係咁，不過已經無再纏住佢，佢覺得煩，我都覺得自己好煩，醒醒地but有時好掛住佢，並唔可以做任何嘢，然而並沒有什麼卵用！

你都幾得意 通常唔係時間愈耐愈放得低咩

i know

你個名
一直都有繼續睇下佢d post 冇咩野
我係過左好耐突然間又好掛住

我散左唔夠一個月

你話覺得我好煩好痴身
但我心諗明明又係佢話想認真拍

轉個頭就比人已讀
搞到我忍唔住話想分開
...但下個月仲有個旅行要一齊去

返去搵你ex繼續做免費雞啦 唔好害其他仔 唔該曬

我都求屌醒...完全訓唔到啊屌

唔洗驚 我都係咁 不過出去行下 發掘下下啲新興趣 就慢慢淡忘翻了

多謝你

有無人陪傾下計？

失眠咁濟
做個情深既人真係好撚辛苦

除左做肉便器可以引誘到佢 但算鳩數啦 無謂作賤自己

我成晚係度諗一直訓唔著
突然諗翻起分手後幾日佢打黎求我 我喊住禁問佢點解佢唔一早錫我多啲 好心up

你地係一齊幾耐？
兩年都忘記唔到...咁呢段日子你咪好辛苦？

搵佢啦

搵佢打佢一獲

岩呀 其實我諗更多既係我唔開心點解我做左禁多野佢都係禁

近四年呀 嗰時成日都喊 每隔一段時間都想放棄分手離開佢 最後又自己搵翻佢 覺得自己好低賤

真係想 成日都唔明點解一個人可以禁差
但都放唔低

我都有咁既感覺
對方好似無動於衷

未見過咁絕既人

四年咁長唔怪得之啦⋯⋯咁佢真係傷得你好深

最記得有一次要呃佢話驚有左佢先聽我電話 到底佢個心係咪石做

唔好搞到自己咁cheap啦
我同ex散左5個月 我都好掛住佢 好想搵佢 問下佢最近點
但佢已經有另一半 所以我一直冇佢
無謂再打擾人啦 留番啲尊嚴比自己

你諗得出有幾差既事佢都做過
有一次佢叫我去佢屋企 做完之後就叫我走 睇佢電話見到原來filrt 緊第二個然後話自己冇女朋友 係佢個廁所拎住佢個電話不停喊禁走 但之後我都仲未捨得分手...

唔好搞到自己咁cheap啦
我同ex散左5個月 我都好掛住佢 好想搵佢 問下佢最近點
但佢已經有另一半 所以我一直冇搵佢
無謂再打擾人啦 留番啲尊嚴比自己

我會架啦 雖然真係好唔開心

有無搵過身邊既朋友傾下？
始終好影響日常生活喎⋯⋯你咁掛住佢

開拓社交圈子
應該好快有第二個來追你

有呀 不過我諗都係要靠自己 有時真係好想有藥食左係可以忘記呢個人

真係當你係雞黎喎⋯⋯
唉點解啲咁仆街既人反而會有人為佢流淚傷心
好果啲就要比人hurt

都未放得低 唔想害人

我都好想食粒藥跟住可以快快放低佢
宜家好嬲又好灰...好想叫自己無情啲

搵到新一個 就會放低到
過得比佢好 等佢後悔自己當初咁玩你

宜家就對新女好好 點解嗰個唔係我...

自己記性差好多野好快就原諒左佢唔記得左
但就係忘記唔到呢個人

呢個都唔一定嫁巴打
唔一定有身個就忘記到人

閪痕呀又？

唔好再咁折磨自己啦好無 明知依個垃圾ex對你唔好你仲掛住佢做咩姐
唔好再做人地隻免費雞喇 乖啦

有想試過 但發覺連有興趣既都係同佢似樣/有關係

多謝你 我會努力架啦

你明知同佢冇可能一齊番 仲掛住佢做咩 仲要佢係咁仆街
你而加係曬緊自己時間 放過自己 比個機會自己重新開始啦

好撚靚仔？ 你下任知道你曾經做過一個仆街既免費雞一定好撚傷心

你只係唔甘心

唔靚呀 係囉 又仆街點解我都忘記唔到

same here

你都要加油呀

點仆街法可唔可以講下

性能力高超？

加油呀
你之前已經成功過 依家一定都得
唔好返轉頭啊

同是天涯淪落人
乜我地真係咁唔值得愛咩..
大家都係女人
點解你愛佢唔愛我 點解你識珍惜佢唔識珍惜我？

佢都無再主動搵你就算啦

我前幾日散 佢都喺無鍾意過我
但我覺得更加接受唔到嘅喺
佢同一齊個陣扮到對我好好
因為我喺佢初戀
所以我都唔相信佢喺狗公
最尾分手個陣佢仲營造到
佢只係錯將錯覺當成鍾意我
只係突然認清咗 自己無鍾意過我
但最後佢嘅朋友同我講返
其實佢一開始同我一齊嘅目的
只喺想玩下我同埋當我充氣娃娃

一齊左幾耐？
同埋咩叫充氣娃娃

好彩唔耐 兩個幾月
充氣娃娃即喺因為我肉體先同我一齊
不過好彩段關係唔耐
都無點樣蝕底到

絲打係咪都好快就好認真好投入段感情度？
好驚聽到呢啲我拎個心出黎但對方原來玩玩下
會搞到下次又唔敢投入感情

係啊 所以依家都好難放低
但諗通咗 佢從來無迫過我
一切都係我自願自己痴埋去
最多當經驗 以後唔好再咁輕易投入感情
最痛苦嘅係
再諗咩都無用 因為由頭到尾在乎嘅只有我一個
分開咗之後我對佢幾痴情都好 為咗佢幾痛苦都好
佢都唔會在乎
咁我自己一個痛苦比自己睇又有咩意義呢

時間過左就冇野架啦，加油
你都係人 會痛 再痴埋ex到下次分手更痛

我分左手七年，前年趕final，突然好掛住佢
然後膽粗粗wtsapp佢話好掛住佢，仲未放低
到上年又叫佢黎睇我畢業展，佢都肯黎
佢唔衰，係我衰，無好好維繫，永遠把口

分開咗之後我對佢幾痴情都好 為咗佢幾痛苦都好
佢都唔會在乎

呢句講得好岩
我一直唔明我之前都對佢唔差 點解佢要咁對我
不斷問佢點解要咁決絕

有好多問題都想問佢
又好想對佢好等佢變返對我好啲
其實人地就wfc 得自己on99係度諗

應該唔係掛....我見我嗰個好似未散

有人唔做 咁想做人隻狗

Sorry 我講錯
係狗都不如
對隻狗都會係人前摸頭摸肚

係另外一個post睇到 如果唔係生離死別 一個人唔會轉死性
禁多年一直對佢好 佢就穫穫新鮮穫穫甘
就算幾掛住 都係唔好搵佢算 無謂繼續慘過做狗

點解你要覺得自己係免費雞
你衰過雞